吊奶星仲以為巴塞幾能勁，咪同愛華頓差唔多

愛仔半場都入兩粒，美斯狗吹到美斯球王，咪同李察列臣差唔多仲要DDG派膠

葛迪遜球場>魯營

巴塞等比非洲王屠殺啦

利記>愛記=巴塞>曼聯

Sigxxxxxxson>>>古天狗

阿仙奴？

買左入球細
唔好再入 ok?

超級盃見

渣過愛記，叻過曼聯

佢唔出山狗梗係啦

你熱刺迷？

巴塞

曼聯反勝11.5倍,買咗1萬

上次山狗個頭球先有威脅
今場又唔出
咩馬素爾返屋企啦

捐同買唔識分？

牙賓好波

岩死巴狗等比我利炒佢567

真

愛你

我地冰島人

一樣炒到三粒

唔貴超咪炒我地456

愛狗攻力勁過巴塞

愛記根本屌打巴塞

冰島大狙屌打25古

禾仔>美斯

地上最強先入得三球仲要DDG送禮

睇比分既話...愛勁過巴塞tim😣

讓返個歐聯俾愛記

利記可以炒巴塞20比0

愛華頓49分原來有暗示

都好過c朗要輸比曼聯既

兩大球王吹大左

始終英超先係世界最強聯賽

Jacky都係世界最強歌手

真？

笑

水晶宮贏到曼城 勁野來

愛華頓都贏得多過疤
疤歐聯等俾我利大炒啦

呢場波重要性不下差於首回合已經輸左ge歐聯
始終對蘇b黎講下年有冇歐聯踢真係好撚緊要
但都輸比人4粒 曼廢到咁 其實巴贏真係冇咩代表性

講錯，廢過愛華頓，愛記去晏菲路好勁

愛華頓>>>>疤狗